- <code>M-x whitespace-mode</code> Affichage des espaces
- <code>M-x php-enable-psr2-coding-style</code> Style de codage php
- <code>M-x tabify</code> Remplace les espaces par des Tab
- <code>M-x set-variable</code> Positionne un variable comme *indent-tabs-mode*
- <code>M-x delete-trailing-whitespace</code> ou <code>M-m x d w</code> Suppression des espaces à la fin de la ligne
- <code>C-h v</code>  Get d'un variable